说明：
（1）本程序是依照https://github.com/MrChrisJohnson/logistic-mf
进行的自我学习和更改。
论文为：Logistic Matrix Factorization for Implicit Feedback Data
主要目的是为了学习论文中的隐式反馈与svd的区别与优势

（2）采用的数据集是ml-1m，在论文中没有采用这个数据集，因为这个数据集是显性评分数据集
不适合用于这篇论文提出的算法。但是由于论文中的数据集不公开，所以本程序还是采用ml-1m

==================================================
2016/8/25更新

初步框架和算法已经完成，还差推荐部分和评价部分

需要调节的参数有：

(1)reg_param:正则化系数

(2)gamma:迭代更新向量时的系数，这个是"Logistic Matrix Factorization for Implicit Feedback Data"
         这篇论文中独有的系数，论文中说采用这个更新方法可以加快收敛速度

(3)num_factors:特征向量个数

(4)iterations:迭代次数

==================================================
2016/8/26 12时12分更新

增加评价部分

需要改进的还有:

(1)调参循环程序

(2)增加各个部分显示运行语句

(3)对信任度矩阵进行更改，原论文是基于二值评分矩阵，现是基于1-5评分矩阵

==================================================
2016/8/26 16时28分更新

调参循环程序架构完成

显示运行语句完成

考虑到不同应用场景没有对信任度矩阵进行更改，直接采用评分矩阵进行训练
本论文采用的数据集是音乐方面的，自身有阿里音乐的数据集还有last.fm数据集
